有人係揾工群請跟蹤員 小心跟蹤

10

9

pussh

8

7

6

5

4

3

2

1

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

反跟蹤啊手足們
我知發完夢好攰但係依啲功夫唔少得架

推

小心被跟蹤

Push

整返個反跟蹤員囉
睇下仲有幾多人應徵

有暴徒會返警署 請立即提供相關資料!

散水後記得唔好直接返屋企
兜幾個圈，有可疑人士即9秒9跑走
手足之間互相提點

幫推

去應徵
跟藍絲

跟蹤跟蹤員 每位5000 跟蹤警察 每位10000

報啲廢老地址

試下約條蛇頭出黎

150蚊就可以收買良知
犀利

其實我地都可以出po請

5個人跟得幾多

幾好喎

去應徵篤啲藍絲

【炎之魔法書】材料篇

去申請做啦，9upD資料比佢

報藍絲地址

應徵報流料

可能請人條友就係手足

150$ 個鐘

5個巴打做

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

我做

篤返啲藍絲地址

同樣諗法

我地做囉

應徵完報d藍絲鄰居俾佢地啦

手足去做跟藍絲返屋企比藍絲比址啦

會唔會跟咗啲UC黑警

好想做

150？？重要跟到返屋企先1千 咁不如我返炒散

屌我地快撚啲去做啦

比狗追既應付方法

應付跟蹤者都適用

點解要遮電話？

我地去應徵 比啲藍絲地址佢得唔得

認真想做,跟完報個假地址

我有好多地址喺手

如果跟唔到人仲要自己仆街, 湯藥費都蝕埋就慘...

打柒佢都冇仇報 點知係咪賊

跟啦 跟完報老豆搵仔d 料

鶳

申請再拎人工，到時跟踨藍絲

Hong Kong needs international support

小心

我地加入 之後報啲藍絲地址比佢

注意安全

次次跟甩

起唔起到邊個出價？今次要出神獸

真係白痴
咁少錢都寫出嚟

ON9先做,俾黑警拉告暴動又會俾示威者私了,元朗恐襲班白衫收4皮,而家十份一人工都無仲要冒雙重風險,邊有人做.

我地去做啦

緊急狀態無得保 歡迎做

屌，想做

我地自己in哂佢咪得

做後排8000
點解仲要跟蹤員

兄弟們無錢可以去做住先，一舉兩得

push

錢照收 行完上網搵地址

去報名收錢唔做野

報名啦吊
跟到最後報地址個陣
講番警局就得

150蚊

Genius

唔可以講狗屋地址，要報藍絲既，等佢地哂時間fc

新職業解鎖：鳩跟師

比個number黎 我應徵

跟蹤返果條友 公開佢身份

搵仔大把料啦 門口相都可以影俾佢

跟蹤講就易
咁鬼易做咩
咁低人工搵鬼做

應徵起俾錢人底

tui

去做啦 跟完畀老豆搵仔資料，收返錢畀星火

等錢洗, 想做
有冇電話?
我有幾百個地址可以報料

開全部電話啦 pls

求電話
想做

我想見工

去申請 爆佢料

見工跟藍絲

記得反跟蹤

老豆搵仔咁多地址 咪求其報試去囉

請開電話
想做

有無得叫連登仔應徵？
地址俾老豆搵仔

跟蹤狗狗報地址

跟鳩啲藍絲

想做
跟手求其報啲藍絲地址

傻嫁咩,啲魔警都會做跟蹤嫁,尋日睇live,啲記者都會話被拉既肯定係一早鎖定左跟蹤左先拉

隊哂啲藍絲地址等班狗去爆門

推自己POST, 反跟蹤人人學~~~第日女朋友就捉唔到你黃腳雞啦!

去做 收完錢 召喚神獸

屌 你仲唔去做拎哂啲位 跟住求其鳩up 個地址/ 比佢走甩左 最多唔收錢 咪得

未試下跟囉，150蚊個鐘隨時比人圍毆比人掟汽油彈

懷疑比人跟
番屋企門口之前
扮晒野唔記得d乜番咁望番轉頭
見到佢仲係度既話

就可以向佢方向既斜少少行
等佢以為你冇發現佢
行到格黎就 打撚柒佢 打到佢收皮為止
就係咁

反跟蹤
做完野即刻好閃啦,留時間玩反跟蹤呀!!!
小心被跟蹤之後落單被人捉呀

螳螂捕蟬

食水深到
689唔係有個網站係10萬咩
你俾得1000

$150 隨時俾人打到仆街搵你做

想應徵，交藍絲廢老地址比佢，可以賺錢又保護手足

搵黃絲手足apply 跟返d藍絲交功課得唔得呢

收錢廢老多數好廢
私了一次無人敢接

跟蹤班仆街藍屍先

150蚊個鐘仲要有畀人打嘅危險

錢照收
報建制派者狗既地址

做咩要劃走個電話號碼

應徵但做唔野咁點

想Apply 報藍屍地址

有冇人去見工報藍絲料比佢地

去見工，報黑警地址

搵人去做 再報串 反跟蹤佢班跟蹤員同蛇頭 然後就...

150蚊低手咗d

各位返屋企緊請以下反跟蹤，反監視法（節錄自某本講特工嘅書）
1. 停下來,轉身並盯著其他人的背面。
2. 突然改變了方向或轉向相反的行進方向。
3. 在緩慢行進時又突然加速。
4. 轉過一個街角後,停下來看誰跟了上來。
5. 繞著一段街區徘徊。
6. 進入一幢建築,如酒吧,並迅速從另一扇門走出去。
7. 不斷地從商店的概窗玻璃上觀察周圍的情況
8. 最後一個登上一輛巴士或地鐵列車。
9. 在下一站便下了車,等了一會兒,又上了另一輛巴士或地鐵。
10. 無故意扔掉點東西,看是否有人撿起它。
11. 改變自己的外表或著裝。

報晒班區議員嘅地址俾佢

收錢俾藍絲地址會點

我想申請
報個藍絲地址比佢

小心！發現去暗角出神獸

搵d和理非應徵然後跟踪失敗lo

申請先

痴線
後排示威$8000一日呀琴日個post話
$150當藍絲係咩

去跟蹤藍絲狗

臥底見工

Get into lift, get out at random floor.
Taxi hop.
Change all clothing.
Report them. Ask for help.

一齊應徵啦

跟藍絲

推
諗計玩返佢轉頭啦

有無人打去見工？

推失業巴打

藍絲做嗰個真係腦殘
跟據佢地邏輯
人地去前線有12000蚊收
佢就得千幾
去到前線，唔通班狗會因為佢地話自己係幫手跟蹤就唔打柒佢咩

無野做去應徵都好，可以順便護送啲小朋友返屋企再篤啲廢老藍屍出嚟

識玩緊係做埋報假地址

歡迎應徵反跟蹤搞手

搵人做反跟蹤員，發展跟蹤立即召喚獅鳥

識玩梗係報人地d地址...

嘩屌
想做

好似當年搵人扮愛國個post咁玩死幾多人

我地去做篤晒藍絲地址岀黎

星火：64616642

求其捉個市民去殺未得囉.
個個都係......

用反跟蹤法

開佢電話啦

咁撚平
大佬呀，揾命博架
起碼150000

推，小心跟尾🐶

1000蚊咁少

冒住被捕嘅風險先得150

搵人見工

洗唔洗CV

去應徵
然後上老豆揾仔報啲狗比佢

搵自己人去見工

收得150個d肯定廢閪好易spot到
到時捉返佢召喚神獸
睇下下次仲敢唔敢出黎

pish

我地又開，照請，請完再獅鳥佢

好人唔做做二五

手足們快應徵

好fake
點計錢，點收錢
慢一報個黑警嘅地址佢都好頭痕

時薪150.揾鬼做

Pish

手足梗係狗衝去做啦

轉頭人地就出跟蹤跟蹤跟蹤員

梗係反滲透啦

請我去

推 黃絲入去做 收錢唔做嘢

肥水不流別人田，狂篤

$1500/小時都唔吊佢
$150？

跟蹤人個個

被人跟蹤個個

都係我既人

你點夠我玩

有私仇報個仇家資料，都可陷人於不義，因為POPO打人拉人告人，早已不用證據，證據是 POPO 隨意捏造出嚟，好方便好簡單好快捷!

如果大家有仇人、債主、或老闆對你好刻薄，你都可篤佢灰，藍屍都會即變黃絲 !

為左千幾蚊被獅鳥 不了

咁仆街!

開電話啦

點解遮電話

出手咁低叫人做野

反追蹤 起條友出黎

快啲搵人去應徵

就算係和理非都要提高警覺

你遮左後面既電話number想點丫？

一齊去應徵跟蹤藍絲暴徒

開佢電話啦，應該好多人想應徵

跟蹤返請人跟蹤嗰個人

神獸

屌
跟藍絲
報佢哋屋企地址

公佈個number出黎啦
今日冇出去嘅有事做啦

屌

食水咁撚深

另外出3000 跟蹤請人跟踪條契弟

我地去見

咁開埋個電話啦

一齊去in

我哋一齊應徵 之後俾啲藍絲嘅地址佢

終點唔係狗屋就狗宿舍

點解要遮名同電話？
咁樣大家點去開工？

老豆搵仔未有好多

59317518
等錢洗巴記得打去應徵啦

返屋前望一望睇下有冇人跟住

我出二千請人跟蹤喱條柒頭

去見工,反跟蹤對面

開埋個電話呀

報曬班狗同建制狗個地址，收錢

反跟蹤黑警番屋企

我好想做啊，我有好撚多藍絲地址啊仆街

我無野講, 我要搵律師(星火:9819 0979)